[twitter] 鍵戰們今日請重點 share 呢堆圖

做乜用滅聲器？想大屠殺？

持assault rifle 衝入 polyU campus
(share 俾民主黨人較合適, 佢地多數反assault rifle)

用 flash bang 搞到人踩人
(可以話suspected 9 gun shot fired)

拎枝M16四圍指

請狂推唔該哂

推

share video 小教學

元首:
美 @realDonaldTrump
@SecPompeo
@Mike_Pence @VP

英 @BorisJohnson

日 @AbeShinzo

加 @JustinTrudeau

加 (保守派 leader) @AndrewScheer

澳@ScottMorrisonMP

契爺:
@SolomonYue
@marcorubio
@RepChrisSmith
@HawleyMO

手足!!!!推爆佢

推 / ReTweet

lm

Tui

Push

CLS, POPO以為自己打緊機呀

應該唔係M16

@realDonaldTrump
@SecPompeo
@Mike_Pence @VP
@BorisJohnson
@AbeShinzo
@JustinTrudeau
@AndrewScheer
@ScottMorrisonMP
@SolomonYue
@marcorubio
@RepChrisSmith
@HawleyMO

Pish

都麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

"foreign interference" from tip to toe
由頭到腳指尾都係外國勢力

無哂抵抗都往死裏打, 仲無情打7棍, 想打斷人隻腳

SOS from polyU

理大周邊開始部署狙擊手 警高層：有需要時會使用

@SolomonYue 識中文可 share 俾佢

@SpeakerPelosi

(最新update)感謝祭漏網系列：
Rt + like + reply

Speaker Nancy Pelosi 簽署

Sen. Chuck Grassley

Sen. John Thune

Rep. Carolyn B. Maloney

Rep. Hartzler

Rep. Rick Larsen

Rep. Jim Banks

Rep. Russ Fulcher